大家平時最多為乜感到煩惱

$

錢
感情同人慢慢疏遠

其實係香港生活真係好撚慘

錢 驚人地接近係因為錢

成日扯旗

係因為見到我？

我都好想驚人接近我係因為錢 因為甘樣通常係好有錢

唔係好知人生目的為咩
成世做狗就係為咗層樓可以住
但我由世到大所學既都係衣食住行叫基本
宜家人生既目標竟然係基本野
諗到好迷
為咗將來可以輕鬆所以年輕時去拼搏
結果拼搏完反而冇時間輕鬆

人生冇目標,唔知自己條路點行

感情

錢
人係好賤，多野做就厭多，無野做就覺得自己廢